will smith 真係帶起成套阿拉丁

黑人黎講佢D演技真係唔錯
有黑人個種幽默 又有演技